摩連奴整左個正男頭，霸氣盡失

正男，出來玩啦

Carry到悟空頭嘅先係真漢子 😡

成個19阿叔咁

又一分

一分好滿足

獎門人頭高質啲喎ching